(少少意見)扔雞蛋感覺好浪費食物....

有冇其他野會岩使d呀?

另外我想問下救火隊巴打
救火會用循環用既膠水樽入水喉水
定係會直接用飲用水?
定係可能準備d唔for人飲既水黎做救火都得?
收集d飲完既樽黎用
不過重用就要搣左紙 or marker畫x 唔飲錯

撒溪錢，餵狗糧

你頂佢唔中都係當你亂拋垃圾

頂到盡都係襲警或者妨礙警務人員， 點都入唔到嚴重傷害他人身體同暴動罪